[20-07-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

molamola

星期五
又係各位食女獸享受BJ嘅晚上
Me is zero

晚上 only?

D7PCBC

Sing!

LEE DOU D 清有分日夜既咩

4c ah...... 暑假唔想打傳說鳥

場場雷場場嘴炮DIU到口都臭

仲要場場魔龍射場場有煩陰已經未開場先D7入場擺埋LM上枱

根本官方真正親生仔係凡恩
次次都BUFF 呢隻垃圾
個公廁足球SKIN 全世界登入就送
其他足球SKIN 一係買一係抽一係估冠軍
D人又要為個SKIN 而用

我都有用過個skin

難怪呢度d清個個都話bc雷

other laugh me too fung din

i laugh other ng shout sing ..

爆春袋喇

real?

me more 7s-able than 8j

試過BC同一隊就知呢條POK GUY同台🐶MO分別

here d ching all plrr

TLA....

用過一次咋個skin

man run ar...

收手先

見你有反應整多張你嘆

個箭咀高到穿30000

下個禮拜見茶茶

無啦啦chi lun jor sin

江仔都去

轉頭我pm兩條cosplay妹俾佢.....等佢轉轉運.....

未 confirm 果 D 快 D firm ok...?

即市仲未企穩....

ALLISG

中移動 長實 仲有堆本地薑 呢種速度除左SHORT之外仲有咩用......

bc is g

4ching carry

煤氣做乜撚

未平呀⋯

強行凱瑞

冥幣又發癲

平曬，百幾點已食

虐殺台🐶人人有責

煤氣升到

一路供緊

佢隻閃電俠太廢

用過失飛C返NG DOU轉頭

早幾個月14 後悔無入

破壞遊戲體驗

宮CHING AR......去CAMP呢套野真係好恐怖呀 買衫買袋買日用品

有冇諗過順便去埋camp

冇aoi醬同凜醬 約毒撚去camp剩係會得堆毫無進步嘅垃圾對話....

27跌返去60啦

咦750入兩張
明明set 左800 平架
個指示無run 到既
(刪左佢先 )

咁咪仲好

應該入錯左put ...

860 set 左

750+2 呀

你想有咩進步.....

我初初都以為係stop loss

個個都神操作
得禾被夾

升！

#metoo

人走蛇仲有冇睇動畫.....今季掃雷最犀利都係套來玩遊戲吧

rubbish time...?
做陣野先

OK gun

後街/overlord/baki/高分少女/羽毛波

wa

Thank you sir

上證好恐怖

一條大陽腸咁頂上去

其實果 D 穿越漫米再出喇，根本係长失敗者打 J 用, reset 左就屈機咩, 人個資質本身又懶又懶醒係現代社會打份牛工去到異界就無限體咩

Wa man run

Nice 又有位入

落一落279先再上ok

比返我...
下星期跟人走蛇學嘢之前
都係封倉唔玩

高分少女漫畫世界級神作
漫畫已買

個個都贏到let other hum lun...
得我on99 比人夾按

u 上半月日日叔叔fatfat 唔講

呢d速食動畫除左賣下肉之外都唔會預你有咩特別感想架啦.......

夾按姐但價你final 唔係win 架咩？

唔識short 股。。。

得我做到hamland...一朝早俾人捉去開會平唔到

異世界寫得最好應該係無職轉生
其餘嗰d真係戥班聲優慘

係美好世界

後街女孩最高

美好世界擺明車馬賣戇鳩

假如夾爆倉....仲點等final......

盧迪

老老實實異世界果堆都算了 見撚到桐狗同撚也呢兩條契弟D觀感真係衰撚過睇異世界.....

特別係撚也........

溜冰女dim play ho

桐狗一腳踏七船
撚也係咪魔劣？係ge話，套野擺明車馬寫主角屈機野去幫觀眾打飛機，個觀感已經同桐狗唔同

konosuba....

魔劣衰唔哂丫.....冇懶正經......係屌打就屌打......做大爺就做大爺.....

撚也係果個搵完學姐同青梅竹馬笨仲想靠關係叫佢地幫佢賣命果條契弟.....

仲有幼女戰記都係好野
騎士與魔法就係順眼舒服d既司波大爺
而家拎部電話去異世界做神呢類就嘥鳩氣

咁我明喇

Cfu又話升既

比位u加倉呀

bc ho inch

MCL 個d舊卡通片, 唔知點解得粒拉可以滿座

我係拉拉人都覺得個劇場版辣殺

果啲經典如小飛象？

This month now sin 1300 dim ball
Not enough la

wait next week la, hope can break 270

我仲記得上次睇中二病差唔多包場睇.......

就嚟夾死

第一季
第二季

驚不驚喜意不意外？最後一部EVA新劇場版在電影院公開特報PV，2020年上映預定

屌有冇十年....

Q係2012

算9數啦佢.......消費情懷都應該燒到7788......

why not enough...

唔係咁易ga...

連黑礁都十年有突了 有檔野堅持畫萊薇本畫左都有差唔多十年

龍珠灰都羅番出黎燒完再番燒喇
燒曬黑金灰藍銀白綠喇dls

點可以漏左秋子阿姨 有條友畫佢畫左超過十年

有冇傳...

大家點睇2018？穿左100
90？？

52 week low... no bottom ...

入duck

屌米變粉

option king

內銀係咪應該開始儲下貨
人仔低位 939 溝到落$5

到時又可以出一堆機體呃毒撚錢了......

利申毒撚

939..$5.........
恆指真係2萬見

因美女所求要退出連登了

乜撚

有無再入939

人走C FU DIM SEE 1093 AR

mo $
let other gap deposit

美國女子
連鬼妹都識埋

green too steep , back to orange sin

呢類醫藥股巧唔友善....D時間有D難捉摸

me only know elasticity too steep no good

不過都唔係平左好多
除淨都無左3豪

唔俾男人上連登既唔係好女仔

Thank you Sir man run

上證痴左線

升得好

食左兩轉call 好爽

wa diu

恆指唔跟上

為所欲為俾呢度d清推到變紅人

早知call國指

pklm

281 set, thx man run sir

11700 set

番生死唔去，thz sir man run

升呀

肯入返bb通道未

this morning all say me chi sin on9....

690 -1 試下

me strong follow

G持❗️

期結先好走❗️

me mo don't leave, me want john next lesson

Me gap dou die die gum dou strong follow

📉

拜師 仲有無位

頭先夾上黎又食揮手區

715-1 試下先

ho dor cls again...

夾死我

Niceee

gun jor BC put dim suen

國權必勝

tg轉身啦

Gun jor BC short put dim suen

hum lung la

000+
900+
800+
200-

u remind me

Want follow try try

dou ng g put mud spring ...

time to go 284

Follow 200-

是勇者 不必怕

今日個屎差唔多？

194 平埋LP284

i still want 284 , but eat jor sin

typo..LC...

明顯平倉......

一個月咁執首期

然國又救人仔

唔夾淡倉點得呀

Spklm sin

救得幾多樣

喂呀又話284............

有食唔食，罪大惡極....

收到風今日唔見284人走去叫鴨

ging dou chi lun sin

玩到咁偏

誰為了生活不變

FDk
F

悶

死肥JAI HO等錢洗

草薙81倍雪到永遠

terry都叫ok既...

KOF 合作唔係變公廁咩？

rb

身為主腳連基本倍率都MO

100 pips left

81倍換超高減傷....

sir man run

俾番禾

無了

BC既反攻

生性了

u like la...

新手村3中木印+新木印+皮龍combo

日日爆體...7月上級完全未打...

drop ar

一日5毛波ok?

一日一蚊我都ok

風火輪好似好好play

汁汁預我下一堂

夾公JAI最好PLAY

me OK....?
今日淨係option都跌左六皮

好inch

未計future

下次學我報倉ma
唔好下下輸左先出黎叫慘
等其他人跟你一齊仆街

收到風rb 發左達唔洗做比達......

我 也沒有害過人
只想輸錢也有名份

呢幾棍
嚇到都特登開番check 下係咪吉倉緊

呢三棍做乜9

侵侵話ready加tariff

HHI跌返咁多
唔洗jump啦

weekend都有m 記食啦

升左成日上左去, 20分鐘回一半

ho

有冇傳

1830 8千5 張

磨左半個下晝夜期先黎插

yau blowjob
you gays yau ffl

收島風 BC岩先打俾侵侵叫佢幫手...梳

DL7BC

bc play all

Trump

老廟發達日

friday個個win yuen yau eat lui
有冇傳

毒撚報到

毒撚二號

以上兩個偽毒收皮

路過
有無人覺得周末阿爺又會有野出

係愛呀 ching 係愛呀...

做愛呀 ching 做愛呀

其實重可以點... 又降？

向侵侵投降，加入united state

升

仲有好多針對性的措施可以放
如果無條件降先得人驚

咁咪仲更加證明無計可施

唔好話我知咩賣美債....

繼續降準放水算啦 冇得救

減息囉！0利息好冇

可能放下d債
之前好嚴 唔俾抵押又唔俾再融資

唔係夜期先上284嘛

夜期一開唔係跌200嫁咩
做咩變左上284
利申冇睇

因為有人幫trumptrump打完飛機

渣ga貢快玩完

SING LA

就係BC打完比侵侵 侵侵話要GAP 7 HIM

跌200升番200
super!

play all la u..

冇呀 ching 冇呀

呢期翻睇完賭博默示錄 好撚感觸.......

好撚好睇,開司

同Hamland ching打未輸過

WUFFL

BUY NG BUY 火LUI HO

放暑假HO難DA

未來電莖選手

4c有冇忍唔住D7屁孩

台🐶隊俾秦國隊SM

泰國隊勁左好多

台狗屁孩當道

我太雷 講完即輸

其實公司真的要下決心去整治屁孩

有板友說屁孩會消費，是米飯班主弄不得

我個人看法是，屁孩才是消費最小，甚至很多都是玩免費角的，不然怎會有一堆秒鎖凡恩及限免角送頭的人？屁孩連信用卡也沒有，難道會課金嗎？

相反，很多成年玩家有經濟能力，有課金買角色買造型，都在認真玩，官方不是說大部分玩家都是18-34歲嗎？那捨棄未成年，又沒經濟能力，又破壞遊戲風氣的人完全是對遊戲有好處的

那些屁孩既然又破壞遊戲風氣，又沒有消費，佛心公司就不用顧忌了，整治一下吧

開ac要身份證

實名

課金量 range 對戰都得
高課可以落低課區打

條友想禁屁孩打傳 最簡單直接係驗明正身

夜期好堅挺 有d古怪

夜期 BAO SING

升停市

人走又然.....

去動物節影女拎contact 備用先.....

又eat.......

檢舉對決

根本carry ng lun dou
台狗低能架

有冇手足玩第五人格

一拳爆塔果下真係好爽